建立勇武組織的財政系統

傳統和理非 因為金主、議席收入、籌募 令到佢地可以有穩定既財務收入，就算佢地既人失去議席都唔駛餓死

但勇武組織無穩定收入來源，成日要擔心手停口停，令到勇武運動好難有可持續性

難聽d講如果勇武係有收入，連南亞人都叫得郁去做野

我覺得有迫切性以連登為平台，建立抗爭者既財政系統，咁樣運動先可以長玩長有

推